{"id":2217,"date":"2023-09-29T01:40:08","date_gmt":"2023-09-29T01:40:08","guid":{"rendered":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/?page_id=2217"},"modified":"2025-08-20T12:23:55","modified_gmt":"2025-08-20T17:23:55","slug":"terminos-y-condiciones","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/","title":{"rendered":"Terminos Y Condiciones"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2217\" class=\"elementor elementor-2217\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c90cbd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c90cbd\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5dde59f\" data-id=\"5dde59f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d449012 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d449012\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Pol\u00edtica de Tratamiento de Datos Personales de la Cl\u00ednica de Obesidad y Antienvejecimiento SAS<\/b><\/p>\n<ol>\n<li><b>Introducci\u00f3n<\/b><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La Cl\u00ednica de Obesidad y Antienvejecimiento SAS NIT<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">&nbsp;<\/span>901.474.681-8&nbsp;y con domicilio en la Cr. 14 # 105 A &#8211; 91 Bogot\u00e1, en cumplimiento de la Ley 1581 de 2012 y el Decreto 1377 de 2013, establece su compromiso de proteger la privacidad y confidencialidad de los datos personales suministrados por sus pacientes, empleados, proveedores y dem\u00e1s partes interesadas. Esta pol\u00edtica detalla el tratamiento de datos personales de acuerdo con la normatividad vigente en Colombia.<\/p>\n<ol start=\"2\">\n<li><b> Definici\u00f3n de Datos Personales<\/b><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para efectos de esta pol\u00edtica, se entiende por datos personales toda informaci\u00f3n que permite identificar o hacer identificable a una persona f\u00edsica, como nombre, n\u00famero de identificaci\u00f3n, informaci\u00f3n de contacto, historial m\u00e9dico, entre otros.<\/span><\/p>\n<ol start=\"3\">\n<li><b> Finalidad del Tratamiento de Datos<\/b><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La Cl\u00ednica recolecta, almacena y utiliza los datos personales para las siguientes finalidades:<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Gestionar y coordinar los servicios m\u00e9dicos, quir\u00fargicos y de bienestar solicitados por los pacientes.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Realizar seguimientos y monitoreos necesarios para el adecuado desarrollo y mejora de los tratamientos ofrecidos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Coordinar citas, ex\u00e1menes y procedimientos m\u00e9dicos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cumplir con las obligaciones contractuales con empleados y proveedores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Realizar estudios estad\u00edsticos y de salud p\u00fablica, manteniendo siempre la confidencialidad.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Enviar comunicaciones informativas, promocionales y de bienestar (cuando se cuente con la autorizaci\u00f3n previa del titular).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cumplir con requerimientos legales y solicitudes de entidades gubernamentales, de salud o judiciales.<\/span><\/p>\n<ol start=\"4\">\n<li><b> Derechos de los Titulares<\/b><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los titulares de los datos personales tienen derecho a:<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Conocer, actualizar y rectificar sus datos personales.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Solicitar prueba de la autorizaci\u00f3n otorgada para el tratamiento de sus datos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ser informados sobre el uso dado a sus datos personales.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Presentar quejas ante la Superintendencia de Industria y Comercio en caso de infracci\u00f3n a la ley.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Revocar la autorizaci\u00f3n y\/o solicitar la supresi\u00f3n de sus datos personales, cuando proceda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Acceder de forma gratuita a sus datos personales.<\/span><\/p>\n<ol start=\"5\">\n<li><b> Procedimiento para el Ejercicio de Derechos<\/b><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los titulares pueden ejercer sus derechos enviando una solicitud escrita al correo electr\u00f3nico de la Cl\u00ednica&nbsp;<\/span>admin@ciccome.co<span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-size: var( --e-global-typography-text-font-size );\">&nbsp;o dirigi\u00e9ndose a nuestras oficinas. La solicitud debe contener:<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nombre completo e identificaci\u00f3n del titular.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Descripci\u00f3n de la solicitud (actualizaci\u00f3n, rectificaci\u00f3n, revocatoria, etc.).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Datos de contacto para recibir respuesta (correo electr\u00f3nico, direcci\u00f3n f\u00edsica, tel\u00e9fono).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Documentos o pruebas adicionales que respalden la solicitud, si aplica.<\/span><\/p>\n<ol start=\"6\">\n<li><b> Confidencialidad y Seguridad de la Informaci\u00f3n<\/b><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La Cl\u00ednica implementa medidas de seguridad administrativas, t\u00e9cnicas y f\u00edsicas para proteger los datos personales contra p\u00e9rdida, uso indebido, acceso no autorizado, alteraci\u00f3n y destrucci\u00f3n. Solo el personal autorizado y capacitado tiene acceso a los datos personales de los pacientes y dem\u00e1s interesados, y todos est\u00e1n comprometidos con la confidencialidad de la informaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<ol start=\"7\">\n<li><b> Vigencia de la Informaci\u00f3n<\/b><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La Cl\u00ednica conservar\u00e1 los datos personales por el tiempo necesario para cumplir con las finalidades aqu\u00ed descritas o hasta que el titular solicite la supresi\u00f3n de sus datos, siempre que no exista un deber legal o contractual que requiera su conservaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<ol start=\"8\">\n<li><b> Modificaci\u00f3n de la Pol\u00edtica<\/b><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La Cl\u00ednica se reserva el derecho de modificar esta pol\u00edtica en cualquier momento. Los cambios se notificar\u00e1n a trav\u00e9s de los medios de contacto proporcionados por los titulares y\/o mediante publicaci\u00f3n en el sitio web oficial de la Cl\u00ednica.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pol\u00edtica de Tratamiento de Datos Personales de la Cl\u00ednica de Obesidad y Antienvejecimiento SAS Introducci\u00f3n La Cl\u00ednica de Obesidad y Antienvejecimiento SAS NIT\u00a0901.474.681-8\u00a0y con domicilio en la Cr. 14 # 105 A &#8211; 91 Bogot\u00e1, en cumplimiento de la Ley 1581 de 2012 y el Decreto 1377 de 2013, establece su compromiso de proteger la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-2217","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v26.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Terminos Y Condiciones - Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"noindex, follow\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Terminos Y Condiciones - Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pol\u00edtica de Tratamiento de Datos Personales de la Cl\u00ednica de Obesidad y Antienvejecimiento SAS Introducci\u00f3n La Cl\u00ednica de Obesidad y Antienvejecimiento SAS NIT\u00a0901.474.681-8\u00a0y con domicilio en la Cr. 14 # 105 A &#8211; 91 Bogot\u00e1, en cumplimiento de la Ley 1581 de 2012 y el Decreto 1377 de 2013, establece su compromiso de proteger la [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-08-20T17:23:55+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/\",\"url\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/\",\"name\":\"Terminos Y Condiciones - Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-29T01:40:08+00:00\",\"dateModified\":\"2025-08-20T17:23:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Terminos Y Condiciones\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/\",\"name\":\"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento\",\"description\":\"IPS - Cirug\u00eda Est\u00e9tica\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#organization\",\"name\":\"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento\",\"url\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Logo-Clinica-Obesidad-v2.0.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Logo-Clinica-Obesidad-v2.0.png\",\"width\":2261,\"height\":485,\"caption\":\"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Terminos Y Condiciones - Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento","robots":{"index":"noindex","follow":"follow"},"og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Terminos Y Condiciones - Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento","og_description":"Pol\u00edtica de Tratamiento de Datos Personales de la Cl\u00ednica de Obesidad y Antienvejecimiento SAS Introducci\u00f3n La Cl\u00ednica de Obesidad y Antienvejecimiento SAS NIT\u00a0901.474.681-8\u00a0y con domicilio en la Cr. 14 # 105 A &#8211; 91 Bogot\u00e1, en cumplimiento de la Ley 1581 de 2012 y el Decreto 1377 de 2013, establece su compromiso de proteger la [&hellip;]","og_url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/","og_site_name":"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento","article_modified_time":"2025-08-20T17:23:55+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/","url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/","name":"Terminos Y Condiciones - Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento","isPartOf":{"@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#website"},"datePublished":"2023-09-29T01:40:08+00:00","dateModified":"2025-08-20T17:23:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/terminos-y-condiciones\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Terminos Y Condiciones"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#website","url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/","name":"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento","description":"IPS - Cirug\u00eda Est\u00e9tica","publisher":{"@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#organization","name":"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento","url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Logo-Clinica-Obesidad-v2.0.png","contentUrl":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Logo-Clinica-Obesidad-v2.0.png","width":2261,"height":485,"caption":"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento"},"image":{"@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2217","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2217"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2217\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3113,"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2217\/revisions\/3113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2217"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}