{"id":33,"date":"2021-11-23T02:03:15","date_gmt":"2021-11-23T02:03:15","guid":{"rendered":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/?page_id=33"},"modified":"2025-10-09T06:45:23","modified_gmt":"2025-10-09T11:45:23","slug":"clinica-ips","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/","title":{"rendered":"Cl\u00ednica IPS &#8211; Bogot\u00e1, Colombia"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"33\" class=\"elementor elementor-33\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8d38c7e elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"8d38c7e\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-383cd8f\" data-id=\"383cd8f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0416d5e\" data-id=\"0416d5e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3322a2b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3322a2b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9f6350b\" data-id=\"9f6350b\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-top-column elementor-element elementor-element-53f1810\" data-id=\"53f1810\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20a1da5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"20a1da5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Cl\u00ednica est\u00e9tica en Bogot\u00e1, Colombia<\/h1>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-15b58b4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"15b58b4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Ubicados en <strong>Bogot\u00e1<\/strong>, <strong>Colombia<\/strong>, te ofrecemos una cl\u00ednica est\u00e9tica de f\u00e1cil acceso y en un ambiente c\u00f3modo y seguro.<\/p><p>Nuestras instalaciones modernas y c\u00f3modas est\u00e1n dise\u00f1adas para brindarte una experiencia de calidad, cumpliendo con todos los protocolos y normativas necesarias para operar como una cl\u00ednica IPS habilitada. Adem\u00e1s, contamos con la certificaci\u00f3n sanitaria otorgada por las autoridades locales, garantizando seguridad y confianza en cada uno de nuestros tratamientos est\u00e9ticos.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-117a0f0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"117a0f0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-81006cc\" data-id=\"81006cc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f0bdba4 elementor-align-left elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"f0bdba4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/paquete-medico\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Paquete m\u00e9dico<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4cf2f52 elementor-align-left elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"4cf2f52\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/wa.link\/e7kpg1\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Agendar Cita<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-top-column elementor-element elementor-element-24e3bfd\" data-id=\"24e3bfd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e362f7d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e362f7d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7a04b7d\" data-id=\"7a04b7d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a828ade elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a828ade\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-636d63e\" data-id=\"636d63e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0fd4201 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0fd4201\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-414\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2.jpg 800w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2-768x768.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-29c21c4\" data-id=\"29c21c4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-661cba4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"661cba4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Somos un equipo integral de profesionales <b>especializados en diferentes \u00e1reas de la medicina<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51988fe elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"51988fe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Liderado por el Dr. Gabriel Cubillos, nuestro director cient\u00edfico, nuestro equipo se especializa en procedimientos est\u00e9ticos avanzados como <strong data-start=\"1017\" data-end=\"1036\">lip\u00f3lisis l\u00e1ser<\/strong>, <strong data-start=\"1038\" data-end=\"1061\">megalip\u00f3lisis l\u00e1ser<\/strong> y <strong data-start=\"1064\" data-end=\"1091\">rejuvenecimiento facial<\/strong>. Con una combinaci\u00f3n de experiencia, tecnolog\u00eda de punta y altos est\u00e1ndares de calidad, ofrecemos tratamientos efectivos y personalizados, brindando a cada paciente una atenci\u00f3n de confianza y resultados visibles.<\/p><p>En nuestra cl\u00ednica, no solo nos dedicamos a ofrecer resultados r\u00e1pidos, sino tambi\u00e9n a asegurarnos de que cada tratamiento se adapte a tus necesidades individuales, buscando resultados naturales y sostenibles. Adem\u00e1s, <strong>nuestros procedimientos son minimamente invasivos<\/strong>, lo que garantiza una recuperaci\u00f3n r\u00e1pida y un menor tiempo de inactividad.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8754cdc beneficios elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8754cdc\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e197d0f\" data-id=\"e197d0f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-343ac2c\" data-id=\"343ac2c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ccd8adb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ccd8adb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Nuestro Equipo M\u00e9dico<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-86ac191 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"86ac191\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-00dc607\" data-id=\"00dc607\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f3cc421 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f3cc421\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Nuestro equipo de m\u00e9dicos y especialistas est\u00e1 conformado por profesionales altamente capacitados, dedicados al bienestar, cuidado de la salud, rejuvenecimiento y control de peso de nuestros pacientes. Cada integrante posee una formaci\u00f3n significativa en todos los procesos dentro de la cl\u00ednica.<\/p><p>Cada uno de nuestros m\u00e9dicos tiene un compromiso genuino de impactar positivamente la vida de nuestros pacientes, entregando resultados \u00f3ptimos y personalizados en cada tratamiento que ofrecemos en la cl\u00ednica.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-31c05b6\" data-id=\"31c05b6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2992dbb elementor-section-content-middle elementor-reverse-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2992dbb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fa2dcc2\" data-id=\"fa2dcc2\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e6c182e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e6c182e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><strong>Dr. Gabriel Cubillos<\/strong><br>\nDirector Cient\u00edfico - M\u00e9dico y Cirujano<\/h3>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ffd7cdf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ffd7cdf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Director Cient\u00edfico de la Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento, durante m\u00e1s de 30 a\u00f1os el Doctor Gabriel Cubillos se ha dedicado a la investigaci\u00f3n y descubrimiento de tratamientos que ayudan a la humanidad a combatir la terrible pandemia de la obesidad.<\/p><p>Durante su carrera el Doctor Cubillos, ha tenido la oportunidad de comprobar en m\u00e1s de 25 mil pacientes la efectividad de sus tratamientos m\u00e9dicos para perder peso saludablemente, y ahora ha decidido compartir sus conocimientos, los cuales no solo est\u00e1n al alcance de todos aquellos profesionales de la salud que deseen aprender su m\u00e9todo, sino de aquellos pacientes que necesiten bajar de peso y quieran deshacerse de esos kilos extra, que no le permiten tener una mejor calidad de vida.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b8c6973\" data-id=\"b8c6973\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-78a5ee5 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"78a5ee5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"596\" height=\"800\" src=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Doctor-Cubillos-banner.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1060\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Doctor-Cubillos-banner.jpg 596w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Doctor-Cubillos-banner-224x300.jpg 224w\" sizes=\"(max-width: 596px) 100vw, 596px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6c4c500 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6c4c500\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-62988a8\" data-id=\"62988a8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8645af6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8645af6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"761\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/03.5.-Foto-Dr-Andres-Miguel-SIN-TEXTO1200-x-700px-scaled-e1733762508730-761x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2466\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/03.5.-Foto-Dr-Andres-Miguel-SIN-TEXTO1200-x-700px-scaled-e1733762508730-761x1024.jpg 761w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/03.5.-Foto-Dr-Andres-Miguel-SIN-TEXTO1200-x-700px-scaled-e1733762508730-223x300.jpg 223w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/03.5.-Foto-Dr-Andres-Miguel-SIN-TEXTO1200-x-700px-scaled-e1733762508730-768x1033.jpg 768w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/03.5.-Foto-Dr-Andres-Miguel-SIN-TEXTO1200-x-700px-scaled-e1733762508730.jpg 1110w\" sizes=\"(max-width: 761px) 100vw, 761px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2ed4a7f\" data-id=\"2ed4a7f\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-be0e1e9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"be0e1e9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><strong>Dr. Andr\u00e9s Miguel Orteg\u00f3n Pulido<\/strong><br>\nM\u00e9dico Cirujano y Cirujano Est\u00e9tico<\/h3>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e0f738 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8e0f738\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tM\u00e9dico cirujano, especializado en cirug\u00eda pl\u00e1stica est\u00e9tica y reconstructiva en la Universidad de la Amistad de los Pueblos en Rusia. A lo largo de su carrera, ha trabajado en importantes hospitales de Colombia y del exterior, acumulando una vasta experiencia en procedimientos quir\u00fargicos de alto nivel.\n<br><br>\nEs miembro de la Asociaci\u00f3n Colombiana de Facultades de Medicina y de la Sociedad Colombiana de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica. Adem\u00e1s, pertenece a la Federaci\u00f3n Iberoamericana de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica y ha participado en numerosos congresos, cursos y simposios tanto en Colombia como en el extranjero, actualizando y perfeccionando continuamente sus conocimientos m\u00e9dico-quir\u00fargicos. Su enfoque en cirug\u00eda est\u00e9tica incluye el uso de tecnolog\u00eda l\u00e1ser avanzada, brindando a sus pacientes servicios altamente especializados.\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b9d534c elementor-section-content-middle elementor-reverse-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b9d534c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f12f5c0\" data-id=\"f12f5c0\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92a3fb5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"92a3fb5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><strong>Dr. Edgar Rangel Omeara<\/strong><br>\nM\u00e9dico Cirujano y Anestesi\u00f3logo<\/h3>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a4720e7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a4720e7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tM\u00e9dico cirujano general de la Universidad de Cartagena, con especializaci\u00f3n en anestesiolog\u00eda de la Universidad El Bosque. A lo largo de su destacada trayectoria, ha trabajado en las principales instituciones hospitalarias del pa\u00eds, consolid\u00e1ndose como un referente en su especialidad. Su experiencia en anestesiolog\u00eda y reanimaci\u00f3n garantiza a nuestros pacientes un procedimiento anest\u00e9sico seguro y amigable, permitiendo a nuestros cirujanos realizar intervenciones con plena confianza y ofreciendo a los pacientes la tranquilidad necesaria para una recuperaci\u00f3n \u00f3ptima.\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a141952\" data-id=\"a141952\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-04d8b27 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"04d8b27\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"780\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/04.5.-Foto-Dr-Edgar-Rangel-SIN-TEXTO1200-x-700px-scaled-e1733762991860-780x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2468\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/04.5.-Foto-Dr-Edgar-Rangel-SIN-TEXTO1200-x-700px-scaled-e1733762991860-780x1024.jpg 780w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/04.5.-Foto-Dr-Edgar-Rangel-SIN-TEXTO1200-x-700px-scaled-e1733762991860-228x300.jpg 228w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/04.5.-Foto-Dr-Edgar-Rangel-SIN-TEXTO1200-x-700px-scaled-e1733762991860-768x1009.jpg 768w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/04.5.-Foto-Dr-Edgar-Rangel-SIN-TEXTO1200-x-700px-scaled-e1733762991860.jpg 1043w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3907b15 elementor-section-content-middle elementor-reverse-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3907b15\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-850329c\" data-id=\"850329c\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a671c7b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a671c7b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><strong>Dra. Maria Consuelo Carranza<\/strong><br>\nM\u00e9dica Cirujano<\/h3>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01a602a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"01a602a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>M\u00e9dica Cirujana, miembro de la sociedad colombiana de cirug\u00eda pl\u00e1stica est\u00e9tica y reconstructiva, S.C.C.P., de la FILACP, Federaci\u00f3n Iberoamericana de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica, as\u00ed como de la IPRAS International Confederation For Plastic Reconstructive &amp; Aesthetic Surgery, de igual forma ha participado en congresos, cursos, y simposios en Colombia y el exterior, fortaleciendo sus conocimientos como m\u00e9dica cirujana para prestar servicios especializados en cirug\u00eda est\u00e9tica con aplicaci\u00f3n de tecnolog\u00eda l\u00e1ser.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7e669cd\" data-id=\"7e669cd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9509fca elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9509fca\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"349\" height=\"424\" src=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/doctora_carranza-removebg-preview-1-e1733762764833.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1713\" alt=\"doctora_carranza\" srcset=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/doctora_carranza-removebg-preview-1-e1733762764833.png 349w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/doctora_carranza-removebg-preview-1-e1733762764833-247x300.png 247w\" sizes=\"(max-width: 349px) 100vw, 349px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fe3754e beneficios elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fe3754e\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-80effba\" data-id=\"80effba\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-04f52c1\" data-id=\"04f52c1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5fe7359 elementor-pagination-position-inside elementor-skin-carousel elementor-pagination-type-bullets elementor-widget elementor-widget-media-carousel\" data-id=\"5fe7359\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_per_view&quot;:&quot;1&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:4000,&quot;space_between&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:0,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;slides_per_view_tablet&quot;:&quot;1&quot;,&quot;skin&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;slide&quot;,&quot;pagination&quot;:&quot;bullets&quot;,&quot;speed&quot;:500,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;space_between_tablet&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:10,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;space_between_mobile&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:10,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"media-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-main-swiper swiper\" role=\"region\" aria-roledescription=\"carousel\" aria-label=\"Diapositivas\">\n\t\t\t\t<div class=\"swiper-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-carousel-image\" role=\"img\" aria-label=\"recepcion-coe\" style=\"background-image: url(&#039;https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/recepcion-coe.jpg&#039;)\">\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-carousel-image\" role=\"img\" aria-label=\"equipo-02-coe\" style=\"background-image: url(&#039;https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/equipo-02-coe.jpg&#039;)\">\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-carousel-image\" role=\"img\" aria-label=\"fachada-coe-1\" style=\"background-image: url(&#039;https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/fachada-coe-1.jpg&#039;)\">\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-pagination\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b307edf\" data-id=\"b307edf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1090d15 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1090d15\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1f2e2ad\" data-id=\"1f2e2ad\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a121cf3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a121cf3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Personal de Enfermer\u00eda y Asistencia M\u00e9dica<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5862937 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5862937\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6d2a17d\" data-id=\"6d2a17d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-836b93e\" data-id=\"836b93e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4072cff elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4072cff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Cada una de las integrantes de nuestro equipo m\u00e9dico asistencial, se encuentra especialmente capacitada para prestar un servicio id\u00f3neo y profesional de alta calidad, que beneficia a nuestros pacientes; ayud\u00e1ndoles de manera efectiva durante todo el proceso, atenci\u00f3n pre y post quir\u00fargica.<br \/>El trabajo esencial de nuestras enfermeras es formar parte de un equipo interdisciplinario que participa activamente en el cuidado y bienestar de cada uno de nuestros pacientes de forma personalizada e integral, cuidando su estado de salud, respetando sus valores, principios y costumbres.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4e56359\" data-id=\"4e56359\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-499d4be elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"499d4be\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6b9ff0b\" data-id=\"6b9ff0b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e8edfd3 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e8edfd3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"#elementor-action%3Aaction%3Dpopup%3Aopen%26settings%3DeyJpZCI6MTEyNSwidG9nZ2xlIjpmYWxzZX0%3D\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"585\" height=\"800\" src=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/JEFE-ROCIO-NINO-1.jpg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-large size-large wp-image-1714\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/JEFE-ROCIO-NINO-1.jpg 585w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/JEFE-ROCIO-NINO-1-219x300.jpg 219w\" sizes=\"(max-width: 585px) 100vw, 585px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-14511ac elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"14511ac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong>Amanda Rocio Ni\u00f1o<\/strong><br \/><em>Enfermera Jefe<\/em><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b0cda4e\" data-id=\"b0cda4e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e725b7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1e725b7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"#elementor-action%3Aaction%3Dpopup%3Aopen%26settings%3DeyJpZCI6MTE0MSwidG9nZ2xlIjpmYWxzZX0%3D\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"589\" height=\"800\" src=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/ENFERMERA-JEFE-ELIANA-POLANCO-1.jpg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-large size-large wp-image-1715\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/ENFERMERA-JEFE-ELIANA-POLANCO-1.jpg 589w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/ENFERMERA-JEFE-ELIANA-POLANCO-1-221x300.jpg 221w\" sizes=\"(max-width: 589px) 100vw, 589px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-de766a1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"de766a1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong>Eliana Cristina Polanco<\/strong><br \/><em>Enfermera Jefe<\/em><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4e92b4a\" data-id=\"4e92b4a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-10fba0e elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"10fba0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"#elementor-action%3Aaction%3Dpopup%3Aopen%26settings%3DeyJpZCI6MTE0NCwidG9nZ2xlIjpmYWxzZX0%3D\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"545\" height=\"800\" src=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/VIVIANA-SALAZAR-1.jpg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-large size-large wp-image-1716\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/VIVIANA-SALAZAR-1.jpg 545w, https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/VIVIANA-SALAZAR-1-204x300.jpg 204w\" sizes=\"(max-width: 545px) 100vw, 545px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e9cf98f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e9cf98f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong>Viviana Salazar<\/strong><br \/><em>Enfermera<\/em><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cl\u00ednica est\u00e9tica en Bogot\u00e1, Colombia Ubicados en Bogot\u00e1, Colombia, te ofrecemos una cl\u00ednica est\u00e9tica de f\u00e1cil acceso y en un ambiente c\u00f3modo y seguro. Nuestras instalaciones modernas y c\u00f3modas est\u00e1n dise\u00f1adas para brindarte una experiencia de calidad, cumpliendo con todos los protocolos y normativas necesarias para operar como una cl\u00ednica IPS habilitada. Adem\u00e1s, contamos con [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-33","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v26.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IPS en Bogot\u00e1, Colombia | Cl\u00ednica Obesidad y envejecimiento<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Descubre nuestra cl\u00ednica est\u00e9tica en Bogot\u00e1, Colombia, especializada en lip\u00f3lisis l\u00e1ser, megalip\u00f3lisis y rejuvenecimiento facial\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IPS en Bogot\u00e1, Colombia | Cl\u00ednica Obesidad y envejecimiento\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Descubre nuestra cl\u00ednica est\u00e9tica en Bogot\u00e1, Colombia, especializada en lip\u00f3lisis l\u00e1ser, megalip\u00f3lisis y rejuvenecimiento facial\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-10-09T11:45:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/\",\"url\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/\",\"name\":\"IPS en Bogot\u00e1, Colombia | Cl\u00ednica Obesidad y envejecimiento\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-23T02:03:15+00:00\",\"dateModified\":\"2025-10-09T11:45:23+00:00\",\"description\":\"Descubre nuestra cl\u00ednica est\u00e9tica en Bogot\u00e1, Colombia, especializada en lip\u00f3lisis l\u00e1ser, megalip\u00f3lisis y rejuvenecimiento facial\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2.jpg\",\"width\":800,\"height\":800},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cl\u00ednica IPS &#8211; Bogot\u00e1, Colombia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/\",\"name\":\"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento\",\"description\":\"IPS - Cirug\u00eda Est\u00e9tica\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#organization\",\"name\":\"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento\",\"url\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Logo-Clinica-Obesidad-v2.0.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Logo-Clinica-Obesidad-v2.0.png\",\"width\":2261,\"height\":485,\"caption\":\"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IPS en Bogot\u00e1, Colombia | Cl\u00ednica Obesidad y envejecimiento","description":"Descubre nuestra cl\u00ednica est\u00e9tica en Bogot\u00e1, Colombia, especializada en lip\u00f3lisis l\u00e1ser, megalip\u00f3lisis y rejuvenecimiento facial","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"IPS en Bogot\u00e1, Colombia | Cl\u00ednica Obesidad y envejecimiento","og_description":"Descubre nuestra cl\u00ednica est\u00e9tica en Bogot\u00e1, Colombia, especializada en lip\u00f3lisis l\u00e1ser, megalip\u00f3lisis y rejuvenecimiento facial","og_url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/","og_site_name":"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento","article_modified_time":"2025-10-09T11:45:23+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2.jpg","type":"","width":"","height":""}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/","url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/","name":"IPS en Bogot\u00e1, Colombia | Cl\u00ednica Obesidad y envejecimiento","isPartOf":{"@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2.jpg","datePublished":"2021-11-23T02:03:15+00:00","dateModified":"2025-10-09T11:45:23+00:00","description":"Descubre nuestra cl\u00ednica est\u00e9tica en Bogot\u00e1, Colombia, especializada en lip\u00f3lisis l\u00e1ser, megalip\u00f3lisis y rejuvenecimiento facial","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/#primaryimage","url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cirugia-coe-2.jpg","width":800,"height":800},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/clinica-ips\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cl\u00ednica IPS &#8211; Bogot\u00e1, Colombia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#website","url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/","name":"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento","description":"IPS - Cirug\u00eda Est\u00e9tica","publisher":{"@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#organization","name":"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento","url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Logo-Clinica-Obesidad-v2.0.png","contentUrl":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Logo-Clinica-Obesidad-v2.0.png","width":2261,"height":485,"caption":"Cl\u00ednica Obesidad y Envejecimiento"},"image":{"@id":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=33"}],"version-history":[{"count":60,"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3274,"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33\/revisions\/3274"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/clinicaobesidadenvejecimiento.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}